ACTION MECA A FAIRE
XVSH led inoérante montage a l’envers
ZSL et ZSH connecté ensemble sur C et D au moins : pas normal
Reglage bas ZSL verin B a revoir et sans doute tous les verin
Rerorganiser les EV : il y en a trop dans un ordre n'importe quoi
XVS srt a rien : le supprimer de la carte verin
Lad LEd 1 sur BCD n'est pas correctement piloté à 0
Mauvais reglage du vide sur le D
pb sur D : lent : coince ?
les  connecteurs XVS ne servent a rien : recuperer cette connectique pour les PT
Capteur PT A a priori mort
Cpateur PT du D différent des autres : pb de reglage
Si capteur de pression mort remonter l'info
Traiter la boucle sans fin sur de movig down si le capteur est mort
Decider si time out ZSH est free
une EV de D fait phistt apres la coupure elec
Le nouveau capteur PT A ne marche tjs pas ou alors mal calibré (on ne voit pas de diff de tension)
Electronique : Amplifier le signal PT pour qu'on puisse l'utiliser.